【齊心】唔用銀聯提款卡，改用Maestro/Cirrus

旅行提款更方便

別把自己的錢送給中共對付自己

#全民換美金
#杯葛中資銀行
#轉走MPF中港投資
#買美股美債
#抽離銀行體系
#絕對合法
#團結就是力量
#WhateverItTakes

渣打果張好易拎，上網Click個制就寄比你

用緊hsbc 銀聯debit, 點先可以轉到

係
滙豐要落分行或者寄張野過去

292尾點算

擺一萬蚊開個833

咁寧願喺scb 開算 利申 匯豐292戶口

用加戶口入信用卡都得
淨係本地用冇乜問題

Push

一路都用緊渣打

學野

yes

一直都係hsbc plus card

用緊優先理財戶口，請問邊個位噤？

左邊揀申請產品及服務 之後係右邊揀申請提款卡

CITI 基本上所有卡都有CIRRUS
申請個CITI 攪掂

冇人要Visa卡

其實maestro 同 cirrus係咪有分別 銀行啲人又話一樣 但有時㩒唔到錢

Thank you!

無記錯富邦都有

Citi拎錢好貴
仲嬲緊

宜家唔使啦，滙豐取消咗最低結存

係番citibank 櫃員機拎應該ok 喎

邊有咁啱搵到
係日本拎左一次好貴
都係用返匯豐算

渣打可唔可以同一戶口又開銀聯又開cirrus?

唔知渣打 Cirrus 粒 chip 依家係堅定仲係假狗。

可以
利申： marvel支銀+膠卡Cirrus

上幾個星期開左張粒Chips都仲係假狗！
好彩我本身張Mastercard 係加埋銀行戶口

仲諗緊開渣打定Citi 會去外國atm

點可以加埋mastercard落去?THX

落分行佢會幫你搞
你要換過張咭 有幾日無咭用

原來可以咁 THX

佢算On9
人地匯豐信用卡加銀行戶口打電話就做到
跟住你放張卡落Atm 佢寫埋個戶口入卡就Ok
渣打要換咭

算啦，佢其他好多野都叫做ebanking 做到
Eg: 換張 cirrus 同開戶，都叫唔洗去排隊的
當然改埋依樣會更好

上星期三去hsbc 交form
到今日都冇收到通知

點申請marvel支銀？冇得揀嘅

Marvel係上一期架啦
今期好似係Toy story

仲有富邦

CITI MASTER DEBIT 之前用黎消費有1% 回贈, 而家唔知仲有無呢個offer

抵wor
debit1%回贈好多下

想問下依家渣打果張maestro/cirrus係咪仲未有晶片,得磁帶?
如果係香港就係用jetco?
如果出外國,無晶片會點?係咪拎唔到錢?

行磁帶
但如果部機detect到你張野係晶片卡但搵唔到相應嘅application 有機會會Reject
折衷方法就係用薄膠紙貼住粒Chip 部機就會直接read磁帶就攞到錢

但Maestro購物就仆街啦 因為佢無load maestro入Chip但渣打backend好似Disable左Maestro磁帶購物 即係loop死咗

海外提款依方面
其實好大部份既機都係有得比你揀戶口既
無得揀 咪去第二部禁囉

其實可以直接寄張form過去 分行都唔駛去
但card就點都要換

我都一樣
米奇銀聯
cirrus
am creditcard link埋戶口

其實如果係link visa卡既話
咁就plus 銀聯 cirrus都會齊哂

亞洲區大部分都可以㨂戶口

其實可以放心
其它地方citi 機係同香港一樣
搵佢唔到

係
我所有信用卡如果係果間銀行有戶口都一定加埋落去
反正唔使錢 加埋無壞 當多幾個spare

痕身有冇

邊張form?

信用卡額外服務申請表

恒生可以去開張Enjoy 消費卡
噉就可以有VISA PLUS 用

無
恒生只能加戶口入信用卡

笑撚咗
所以都係用HSBC 佢有既地方真係搵到佢
不過係波蘭二線城市就見過citi 依啲地方真係連大貓都一定唔會有

就係因為冇先cut咗個account
Enjoy卡又樣衰

Hsbc一換新atm卡果陣 已經換鳩左plus卡
DKLM銀聯垃圾到仆街
好多國家都用唔撚到

渣打 maestro ATM Card
有冇巴打可影張相來睇睇

唔會係銀聯普通提款卡咁樣下話 柒到唔敢望

589856 開頭好似係銀聯雙幣卡?

但渣打一到外國
有機就禁得
利申 只限 premium 及 priority a/c

公道d
其實東亞地區周圍都用到

推

上面4張 渣打依張其實最靚
自然 顏色漸變 又match

匯豐果張點先換到？

你有冇實物
有一粒粒閃粉咁
恆生atm, 中資細行atm 都係咁

勁柒

去分行排隊

唔該巴打

唔該

美國係咪周街citi

我綜合戶口無錢
咁係咪要係另一個戶口轉錢過去
先可以係atm機提款？
定佢直接識自己扣？

我渣打長期客戶
真心覺得個樣唔太差 但當然唔係靚
講靚 priority banking 果張就真係靚

NYC 係，其他唔知

自己上網down張Form落黎填完簽名放支票箱都得

總知
支聯卡 primary ac 888 secondary ac 001
Plus 卡 primary ac 001 secondary ac 888

有Plus梗係要Plus

係幾靚

實物靚好多
背景既渣打logo係暗花黎

不過唔係搵唔搵到
係佢收左2.1% spread既問題
照計佢係master應該用返佢個rate加幾十手續費咋嘛

係喎 唔講都唔覺

priority visa card仲好j
舊版靚爆 依加新版已經差左d

master個rate本來就閪
佢個rate係佢既匯價再加1.98%

明明之前用匯豐plus好地地
即係唔cancel得匯豐

plus都係一樣
講rate最抵 一定係銀聯嫁啦

....HSBC 係833 但係銀聯黎既

黎緊唔駛1萬

三張入面有兩張

想問渣兜會唔會分行做會即時換到?

佢開戶畀你個張係銀聯卡，Plus卡你要入紙申請先有，即係夾埋有兩張

🤔🤔 會唔會搞到班前線銀行職員

本身HSBC 都排得耐

匯豐門口有counter專做收表，唔使排teller

渣兜唔小心出左張銀聯
點先可以轉CIRRUS?

咁其實開戶果時同佢講話要plus提款卡 唔要銀聯提款卡咪得

銀聯果張已經到手都可以咁樣轉?

苦惱緊開大貓定渣兜戶口好

但係都要有個做主要account

梗喺hsbc

882呢 利申 未夠18

13歲開嘅提款卡

佢應該講緊貓仔882 唔係大貓

未夠18濕滯啲
開唔到信用卡加銀行戶口
Enjoy debit又好似撚狗咁撚 要Process勁耐

咁果位巴打現階段做唔到啲咩
就算你夠18 銀行要你出示成人身分證先幫你做野
但成人身分證唔係一去搞就攞到

我記得我果張係8964 尾

恒生 882 係綜合戶口

恆生
仲有我今年14歲

希望有生之年開到
唔會畀人秋後算帳捉返上去

我都唔知啲三年講咗幾多反共嘅嘢
呢個月好唔開心 好攰
我今日冇出 唔希望令日會令自己後悔

btw 唔好歧視00後
我唔玩抖陰

hsbc 11歲已經開到戶口

恒生668係咪只可以銀聯？

大貓啱啱收到Advance新卡，都係銀聯

可唔可以上網搞

Oh.. Thanks
張668用咗好多年
冇辦法了

細貓有信用卡就加戶口入信用卡
大貓上網download form填好交分行/入支票箱

1. 綜合理財戶口及投資戶口不適用於年滿十一歲至十七歲的客戶
2. PLUS 提款卡只限綜合理財戶口

所以都係無用

HBBC 292提款卡一定無得轉plus卡？
用左292好多年

如我非滙豐綜合理財戶口客戶，我可否申請PLUS自動櫃員機晶片卡？

如您想使用全新的 PLUS 自動櫃員機晶片卡，您需要開立滙豐綜合理財戶口。

您若開立個人綜合理財戶口並同時申請PLUS 自動櫃員機晶片卡，將獲永久豁免個人綜合理財戶口的低額結存服務費–若您於過去3個月的全面理財總值平均結餘在港幣5,000元以下，則當前每月收取的費用為港幣60元。請查閱滙豐零售銀行及財富管理客戶銀行服務費用簡介滙豐零售銀行及財富管理客戶銀行服務費用簡介 內容將於新視窗顯示。

有關綜合理財戶口的服務及開戶詳情，請致電滙豐電話理財熱線（852）2233 3000或親臨香港各滙豐分行查詢。

無人話唔可以開多個綜合戶口架喎
你開個綜合戶口再攞張plus卡，然後link埋你個結單儲蓄囉

ps. 利申運籌+紅簿仔，但係D錢係晒紅簿仔度

我之前都係開咗綜合嚟要張Plus卡
本身係學生時開嘅Statement Saving
開咗之後出糧都係用返舊戶口

恆生under 18開到綜合理財戶口

但係恒生無plus卡呢

恒生只係叫你link個戶口落信用卡，即係出到海外如果提款機唔支援多戶口就會廢武功

拎左張plsu係001
咁舊果張833仲有冇用
如果轉帳入票係入落001定833

綜合戶口 001 係支票戶口（往來戶口），你開票要入錢落 001先，833 就係普通儲蓄戶口，你第一日用綜合戶口？

因為plus卡個primary account係支票戶口，所以card number係001。

係
申請果陣已經係用833
即係入票一定要入支票戶口，冇得直接入落儲蓄戶口？

……
你出票先至係要001呀，入票乜戶口都得

香港人最鍾意日本台灣
銀聯人火依2個地方最多優惠

正式宣布渣打maestro卡係得啖笑
野又買唔到 錢又攞唔到 都唔知有乜春用

咁開citi算
citi最低要求個個戶口叫咩

citibanking

依個係其中一個我取消渣打戶口既原因

想問下HSBC張plus card 係咪打上去申請就有??? 有猜得好似渣打咁
網上申請? (好似唔多見)

打去得唔得? 佢辦公時間=我辦公時間

咩年代

想問渣兜oversea用唔到係fix咗未

已放棄maestro
有啲地方只收Maestro 唔收Visa master
點知渣打果張係廢嘅 用現金算

我幾年前喺荷蘭atm攞到錢wor

碌唔碌到Maestro 先
荷蘭好多地方只得v pay maestro 而唔係Visa master

去歐洲諗住用呢張卡， 點知次次都用唔到勁柒

渣打張卡好似從來都無講過話海外可以當debit 用
佢一直只係講梗海外提款網絡

渣打戶口我用左好多年,宜加用埋手機認証, 我覺得幾穩陣

因為年頭果陣改左股票佣金最少收50，同埋maestro 係廢既，所以將錢搬去花旗。不過8月1後可能會開番渣打戶口

渣打

又幾鬼祟下

買鐵路車飛ok wor

我係超級市場自助碌極都Decline
部機認到係Maestro 即係佢磁帶有maestro
但邊度Decline就唔清楚啦

可能有其他問題。我專登換Maestro/Cirrus提款卡去歐洲，不同城市都可以提款及購物。

恆生點解不跟佢老母出卡

樓上好似有講媽打將晶片冇maestro/cirrus資料，放喺磁帶到

部嘢食晶片嘅話佢load唔到資料

渣打maestro廢到咁
用citi好過🥺

$50都已經唔係貴個間行....

citibank 出糧戶口免買入佣金，賣出冇最低佣金

匯豐點樣轉 要落分行???

落分行交表

有 d 人話用貼紙痴住張晶片

試過食咗張卡

888 姐係p ac😂

屌 原來渣打maestro卡係用到架

enJoy消費卡唔係仲申請到咩?

所以我上年cut咗仔開咗個老母

Citibank debit有冇得外國網購

HSBC 黎緊會出 master debit
jade 今年 9 月
其他客 (冇講到咩 grade) 就出年

學citi?

你張卡幾時整？
我用佢買麥當勞買唔到呀

你係用磁帶定用晶片？

Citi有master debit
Hsbc第時又有master debit
如果連渣打都變埋master debit就唔使再有廢柴maestro卡

6月中

呢度係售票機 放入去再打pin就得

係超級市場用先要插後碌再打pin

好奇怪我懷疑係啲機Setting問題
英國：插唔得-> decline
-> 叫你碌-> 等一陣-> decline
荷蘭：插唔得-> 叫你碌-> 叫你入pin -> accepted

pin即係提款卡6位密碼？

係啊

但係有啲機剩係可以入4位數PIN
係唔係凡係香港卡都注定收皮

旺角分行過咗5點仲可以開戶?
如果係嘅，放咗工即刻過去開

自膠，回錯post

識自動detect你張卡係6位Pin
個display會寫
EUR X.XX
PIN . . . . . . +OK

仲發現咗渣打maestro買野果陣唔使插
直接碌再打pin就得
粒chip係原全唔關maestro事嘅

買火車飛得唔得？

荷蘭國鐵NS得 但荷蘭GVB巴士電車果部話Card error應該讀左Chip
荷蘭購物完全無問題 碌卡打Pin成功扣數
但係英國 一碌直接decline 可能唔比用磁帶卡
其他歐洲國家唔清楚

但其實荷蘭熱門旅遊城市Amsterdam Rotterdam呢啲好多都收埋Visa master 只有極少數只收Maestro 所以呢張野都係過下癮多

HSBC 交左表成2個星期都冇聲氣

一直都想要debit，有冇話邊張海外簽同提款最好匯率？
想申請citi，去旅行同香港用

hsbc jade debit